
                      La peor película que he visto en mucho tiempo, diálogos y trama sin sentido lo cual hace que las casi tres horas de película sean un auténtico suplicio.
Da la sensación de que muchas escenas están puestas sin sentido alguno, por rellenar además de ser muchas de ellas propias de una comedia.

En varias escenas se aprecian varios sinsentidos a los que son fáciles de recurrir para forzar el hecho de que ocurra lo siguiente, lo cual hace que el espectador note los fallos de la película y está sea de risa.

No presta concordancia lo que ocurre durante la película con nada de lo que va a estar ocurriendo durante esta, lo dicho, escenas puestas al azar.

Para poder entender esta película hace falta leer la historia de los tethered y aún así la mayor parte la película no tiene sentido.


Parece mentira que a día de hoy se sigan haciendo películas de esta pésima calidad .
        
            